全港最大雞竇上線喇

死臭雞留負評

臭屁大魔王放了一個屁